[人馬JJ]召集所有人馬

追緊個人馬女，佢有時好cool，一時好多嘢講，成日串我罵我..是咪無機

咁好放棄呀

人馬女都幾難捉摸 最好問下佢啲朋友佢有冇提起你 鍾意你會對你好細心 超級多身體接觸 忽冷忽熱有機會係本身當你朋友但sense到你有啲唔對路(想溝佢) 但又對你冇嘢所以想避你 如果唔想冇咗個朋友就勸你收手

利申 正宗人馬女

好準呀

但真人見面又會冇啦啦對我傻笑 唔知點捉條路，不過就真係好鐘龍串我 但我唔介意比佢串

係

放心我唔會 我會用時間去融化佢 多謝巴打

人馬女無時無刻都傻笑㗎啦 串你溝女多可能想試你嘅 串你戇鳩就真心當你係朋友 追咗幾耐呀巴打

咁人馬仔會點

1207留名

啱啱開始冇耐,諗翻起佢啲傻笑真係甜入心好治癒

有冇話做咩特別野會吸引到人馬

帶佢出去玩 講嘢幽默啲 去多啲戶外地方 出去玩同時記得照顧佢 佢會好感動

如果佢唔理你咪鬼chur佢啦 佢會心思思諗你點解唔搵佢嘅 你隔一陣send啲中佢口味嘅嘢撩下佢 佢對你唔反感會覆你同你繼續傾 加油

祝福你

人馬女say個hi

我成日都傻笑 但對住鐘意/有好感嘅人會特別怕醜 成日會好小心咁講嘢 會好留意佢 想佢注意自己

但另一方面喺真喺好鐘意串人 我成日串我同鬧我男朋友 但又唔喺真心話佢個種

其實你覺得佢忽冷忽熱好正常 有好多時我會唔喺好想理人 但有時好多嘢講 特別見面個陣 完全睇心情做人/有冇咩自己有興趣的話題 甚至喺睇個陣有冇咩做 可以成日唔理你你仲得

但其實佢鐘意你你應該好易感覺到 感情會表現得好明顯 同埋你鐘意人馬有好多事要包容下

利申 人馬女 以上嘅內容只供參考

好 我會加油

多謝巴打咁耐仲肯覆 又過咗一年幾了
我仲未追到佢，我試過貪玩出去玩返食下女
但係最後到做唔出，變咗做幫女變到唔好好似我以前咁周圍亂搞關係

無聊見到類似既野好奇睇下,答下